【往事只能回帶】一人N句經典主題曲既歌詞

來吧關懷人多一點~不憂風波驟變

如眼晴可分對或錯

魚眼睛

人情人情如做戲有真心假意地

如夢初醒～

沒有燈 尚有人

好好味呀~

Wish I could be.... part of your world....

我好鍾意樓豬首歌 覺得正過歲月如歌

男人心一字馬